有無手足依家落去訓街

爽撚到

豬蛇十號風球都要開工
辛苦了

諗住宜家去遊行示威

我
已經訓咗成晚